扑星day *** 解任 ！

今日午飯時間 各大商場

提醒無辜市民黑警全場

請立即回家☝🏻

出發